連登仔真係唔岩自己心水就會一味狂吊 雙重標準到一個點

你估個世界淨係圍住你班社會垃圾轉咩 笑能死人..

嗰陣姜舟出道我嬲到打爆咗個mon

又叫人支持香港樂壇 有實力偶像派又唔忿氣 成班細蚊仔爭輸玩具發爛渣 醜唔醜d..

姜B好似牙降咁造假就話屌姐

都唔知有咩好吊 香港人自己投出黎又唔承認 想點..

推

下無人夠膽駁..?

你講呢啲廢話我會發晦氣
我尊重投票結果但係投票嗰啲係弱智

佢自己都講知自己攞獎實有好多人質疑
佢自己都怯到仆街
所以好謙咁講叫大家督促佢

咪打稻草人啦
根本大部分人都係姜濤fans

民主

無辜既照打埋一份啦..

..

唱到咁能穩都唔知有咩好吊 根本大部份連登仔係純粹酸姜b令仔過自己..

最少穩過Jude 關智斌 Aga

講民主制度嘅連登仔

成場叱吒有唱歌既歌手入面姜b至少top5穩定 仲要咁緊張都唱得咁好..

我地偶像派歌手(姜濤)吊打實力派歌手

姜B人紅多是非冇計
明明live又穩人又靚仔
嗰個乜柒林家謙成個死毒撚咁點紅

你似釣魚bor

下我撐姜b但係唔係反林家謙bor..

佢係娛樂台知名引戰狗來

21歲大把前途
最好係吸引埋其他外國人支持香港音樂

順哥..

同連登仔講民主..

咁睇黎係你弱智多d⋯⋯

樓主屌到班輸打贏要既駁都駁唔能一弓

兒登=邏輯殘障

駁到就入能左黎啦吊..

根本香港人自己搞死香港樂壇就唔好搵其他野賴啦 好能肉酸..

事實姜濤係live唱得幾穩
樓主係反串姜濤定點

推好想班偽民主入黎駁

我同佢無怨無仇點解要反串佢 佢又無做錯 事實係睇唔過眼班連登仔成日輸打贏要都唔知做乜

其實邊個拎無咩所謂

佢地好有所謂 偶像派=無實力=搞死香港樂壇

其實佢地都無所謂
唔係偶像派拎就得

撐又唔一定要屌其他下嘛。。。

事實上連登仔就係眼紅姜B樣靚人氣高
Even係今晚唱live都穩過一堆人..

真

連登仔聽到姜濤個名已經耍手擰頭 聽都未聽過就吊呢樣野連登仔最叻

斬好勇敢...

我為公義發聲

有票唔投又左賴右賴..

事實佢真係幾穩